aaaaaaabc已起底係鬼唔好再幫佢推post, 自己去起下

你地自己起下佢底就睇到，thx

推

點解係鬼

早幾日見樓主開po想從政話民主黨係反共你似係忽然政治撚，接受唔到其他政治立場就話人鬼